﻿// Область "Настройки" описывает параметры инициализации механизма загрузки
// регламентированных отчетов из файлов выгрузки. Формат области настроек - JSON.
//
// Описание параметров:
//  * Установкой параметра "РазрешитьЗагрузку" в "true" или "false" регулируем видимость
//    кнопки "Загрузить" и возможность загрузки из файла в форме отчета.
//  * Параметр "ФорматыСхемВыгрузки" описывает соответствие имен макетов схем выгрузки
//    поддерживаемым форматам загрузки. Если у формы единственная схема выгрузки или
//    нужно всегда использовать схему по умолчанию - указываем значение "null".
//  * Параметр "ОбластиОбработчиков" содержит список имен используемых обработчиков
//    загружаемых данных. Имена соответствуют областям макета, в которых можно размещать
//    произвольные алгоритмы на языке "1С:Предприятие" для обработки доступных объектов.
//
// Примечание:
//  Сопоставление имен узлов из файла XML и имен показателей отчета выполняется по данным схемы выгрузки,
//  поэтому обработчики используются для получения значений показателей, не описанных в схеме выгрузки.
//
#Область Настройки
{
	"РазрешитьЗагрузку"   : true,
	
	"ФорматыСхемВыгрузки" : null,
	"ОбластиОбработчиков" : {
		"ПередЗагрузкой"  : "ПредОбработкаСхемыЗагрузки",
		"ПослеЗагрузки"   : "ПостОбработкаДокументаОтчета",
	}
}
#КонецОбласти

#Область ПредОбработкаСхемыЗагрузки
	
	ДобавитьКолонкуВДеревоЕслиНеНайдена(П.ДеревоДляЗагрузки, "МнУр"); // для определения многоуровневых разделов
	
	НайденныеУзлы = УзлыПоXPath(П.ДеревоДляЗагрузки, "//Документ/РасчСРП");
	Для Каждого НайденныйУзел Из НайденныеУзлы Цикл
		
		НайденныйУзел.МнУр = Истина;
		НайденныеУзлыИерархия = УзлыПоXPath(НайденныйУзел, "//node()"); // вся иерархия подчиненных узлов любого типа
		Для Каждого ТекущийУзел Из НайденныеУзлыИерархия Цикл
			ТекущийУзел.МнУр = Истина;
		КонецЦикла;
		
	КонецЦикла;
	
#КонецОбласти

#Область ПостОбработкаДокументаОтчета
	
	Титульный = Неопределено;
	
	П.ДанныеОтчета.ПоказателиОтчета.Свойство("ПолеТабличногоДокументаТитульный", Титульный);
	Если Титульный <> Неопределено Тогда
		
		Титульный.ОтчетГод       = П.ПараметрыОтчета.ОтчетГод;
		Титульный.НалоговыйОрган = П.ПараметрыОтчета.КодНО;
		
		Титульный.ПризнакНалогоплательщика = П.ПараметрыОтчета.ПризНП;
		
	КонецЕсли;
	
#КонецОбласти